<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>

<item>
<title>48 Horas (1982)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/9vG0Kxdbj1Halmr/48_Horas_%281982%29_Blu-Ray_720p_Dub.mp4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5uynIxa4COM0pPV8RuPiz9ePDbB.jpg</thumbnail>
<genre>Policial,Comédia</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5uynIxa4COM0pPV8RuPiz9ePDbB.jpg</fanart>
<info>Nolte é um detetive grosseiro que está em busca de dois assassinos de policiais. Ele precisa da ajuda de Murphy, um malandro que está cumprindo pena após roubar meio milhão de dólares.</info>
</item>

<item>
<title>A Malandrinha (1991)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/AMdxyAY9pwHDzm/A_Malandrnha.mp4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/km08ZF8kRKGTJbITfnW3jj1fjmI.jpg</thumbnail>
<genre>Policial,Comédia</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/km08ZF8kRKGTJbITfnW3jj1fjmI.jpg</fanart>
<info>Após uma noite de farra, Bill Dancer (James Belushi) encontra na porta de sua casa um bebê abandonado. Ele faz o que pode para criá-la e, 9 anos depois, Curly Sue (Alisan Porter) o ajuda em seus pequenos golpes. Os dois vivem mudando de cidade e, ao chegarem em Chicago, tentam aplicar um golpe em Grey Ellison (Kelly Lynch), uma conhecida executiva de uma empresa de advocacia. Eles fazem com que Grey pense que atropelou Bill, visando ganhar um jantar, mas ela acaba se envolvendo com ambos e muda suas vidas.</info>
</item>

<item>
<title>Apertem os Cintos, o Piloto Sumiu (1980)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/O6ZmAz26o7u1qj/Apertem_os_Cintos_o_Piloto_Sumiu.mp4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7pPDjwmlNKhOui2CTuSZDBCmGZG.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7pPDjwmlNKhOui2CTuSZDBCmGZG.jpg</fanart>
<info>O piloto Ted Striker (Robert Hays), ex-combatente de guerra, é forçado a assumir os controles de um avião quando a tripulação sucumbe à comida contaminada. Elaine (Julie Hagerty), sua namorada, tem de ser aeromoça e co-piloto. Juntos, eles vão tentar salvar os passageiros e terminar o voo com sucesso, mas existe um problema: ele é neurótico.</info>
</item>

<item>
<title>Clube dos Cinco (1985)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/6obqLO309lsOXo/Clube_dos_Cinco.mp4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zw0mZVGem821we1Is7ObEmL23pN.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia, Drama</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zw0mZVGem821we1Is7ObEmL23pN.jpg</fanart>
<info>Em virtude de terem cometido pequenos delitos, cinco adolescentes são confinados no colégio em um sábado com a tarefa de escrever uma redação de mil palavras sobre o que pensam de si mesmos. Apesar de serem pessoas completamente diferentes, enquanto o dia transcorre, eles passam a aceitar uns aos outros, fazem várias confissões e se tornam amigos.</info>
</item>

<item>
<title>Corra que a Polícia Vem Aí! (1988)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/Vd3YLgZvAqUKRdG/Corra_Que_a_Policia_VemAi_1.mp4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/iYCWSKbC4fwzaKEJ9QFx8MsH7bJ.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/iYCWSKbC4fwzaKEJ9QFx8MsH7bJ.jpg</fanart>
<info>Leslie Nielsen interpreta o tira cabeça-dura Frank Debrin, que tenta acabar com um brilhante plano para assassinar a Rainha Elizabeth. Priscilla Presley, O.J. Simpson, um castor empalhado, dois times de baseball e uma curiosa variedade de piadas e situações hilariantes farão seu medidor de risadas estourar.</info>
</item>

<item>
<title>Footloose: Ritmo Louco (1984)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/Vd3YLgZvAqUKRdG/Corra_Que_a_Policia_VemAi_1.mp4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/75VyWleaOlLhoh275uRQgOcoI6J.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Romance</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/75VyWleaOlLhoh275uRQgOcoI6J.jpg</fanart>
<info>Recém-chegado de Chicago, Ren McCormak fica frustrado quando descobre que a pequena cidade proíbe a dança e a música de rock. Enquanto se esforça para se ajustar, Ren enfrenta uma árdua batalha para mudar a situação. Com a ajuda de um amigo, Willard Hewitt e da adolescente rebelde Ariel Moore, ele talvez consiga liberar esta cidade conservadora. Mas o pai influente de Ariel, o reverendo Shaw Moore, se torna um obstáculo.</info>
</item>

<item>
<title>Howard, o Super-Herói (1986)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/rbqdy4kgJ4Fb2M2/Howard_o_Super_Heroi.mp4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/o471Swsc93IFUcixFRlhajNMl18.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia, Fantasia, Ficção científica</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/o471Swsc93IFUcixFRlhajNMl18.jpg</fanart>
<info>Howard é um simpático pato de temperamento sarcástico que chega à Terra por meio de um estranho experimento científico. Além de estar em um planeta desconhecido, terá de enfrentar outra criatura alienígena, que pegou carona no mesmo experimento e é bem menos amigável que ele. Embora cercado de problemas, algumas pessoas tentam afastá-lo de cientistas maldosos, oferecendo ajuda para ele voltar ao seu planeta.</info>
</item>

<item>
<title>Krull (1983)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/mrjXab6AWwF6qj/Krull.mp4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2dyMDv6W3ugMfaC8DEXPiqMcurD.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Aventura, Fantasia, Ficção científica</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2dyMDv6W3ugMfaC8DEXPiqMcurD.jpg</fanart>
<info>No planeta Krull, uma criatura maligna chamada A Besta dizima o exército mundial e sequestra a doce princesa Lyssa, destinada a ser rainha. Seu amado, o príncipe Colwyn, lidera um bando de rebeldes para resgatá-la.</info>
</item>

<item>
<title>Namorada de Aluguel (1987)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/LqZDBJamYVFRG31/Namorada_de_Aluguel.mp4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cvC59NDRUAQrCdHnUASFSjePCDF.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Comédia, Romance</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cvC59NDRUAQrCdHnUASFSjePCDF.jpg</fanart>
<info>Ronald Miller é um jovem que cansou de ser visto como perdedor na escola. Quando uma menina popular precisa comprar um vestido, ele vê a oportunidade de pagar a garota para que ela se passe por sua namorada. A partir de então, Ronald passa por confusões e dilemas tentando se enturmar com os populares.</info>
</item>

<item>
<title>O Sexto Sentido (1999)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/jkrXodGQblizeJV/O_Sexto_Sentido.mp4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ds7jw0WYCd6k7hBzMnzgFsTfg96.jpg</thumbnail>
<genre>Mistério, Thriller, Drama</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ds7jw0WYCd6k7hBzMnzgFsTfg96.jpg</fanart>
<info>Dr. Malcolm Crowe é um conceituado psicólogo infantil, que vive atormentado pela terrível lembrança de um jovem paciente que ele não foi capaz de ajudar. Quando ele encontra Cole Sear, um garoto de 8 anos assustado e confuso, com um problema similar, Dr. Crowe procura redimir seu erro do passado, fazendo tudo que pode pelo menino. Apesar disso, Malcolm não está preparado para descobrir a verdade que aterroriza Cole.</info>
</item>

<item>
<title>O Vôo do Navegador (1986)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/ZoRv9OWrjLcqAa9/O_Voo_Do_Navegador.mp4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/b5JF37cP5Hj7AeNdBevDpjy1aOf.jpg</thumbnail>
<genre>Família, Ficção científica, Aventura</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/b5JF37cP5Hj7AeNdBevDpjy1aOf.jpg</fanart>
<info>Um garoto é sequestrado por alienígenas e só volta para casa seis anos depois (mesmo que, para ele, só tenham se passado quatro horas). No entanto, como não envelheceu sequer um dia, isso causa estranheza a todos.</info>
</item>

<item>
<title>Os Estragos de Sábado à Noite (1998)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/rlXQBjreX3HbJwB/Os_Estragos_de_Sabado_a_Noite.mp4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qxhyAtQUYVyktakrLwZkAHZPwSa.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia, Romance, Música</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qxhyAtQUYVyktakrLwZkAHZPwSa.jpg</fanart>
<info>Apaixonados pela vida noturna, Steve (Will Ferrell) e Doug (Chris Kattan) sonham em ter uma discoteca tão legal quanto a Roxybury. Mas para conseguir isto, os dois atrapalhados precisariam ser legais, descolados e arrasar nas pistas. Tudo seria simples, se eles conseguissem entrar nesta boate pelo menos uma vez.</info>
</item>

<item>
<title>Superman: O Filme (1978)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/jlGqm398QYUzWBb/Superman_1.mp4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/sKK8syhz0sEoRVjb6OKULuMLCq3.jpg</thumbnail>
<genre>Ficção científica, Ação, Aventura</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/sKK8syhz0sEoRVjb6OKULuMLCq3.jpg</fanart>
<info>Jor-El, um renomado cientista, prevê a destruição do seu planeta e alerta o governo, que não lhe dá credito. Assim, decide salvar seu filho, mandando-o ao planeta Terra, onde terá superpoderes. Na Terra, ele usa o nome de Clark Kent e, já adulto, trabalha como repórter em um jornal, não demonstra ter superpoderes. Mas quando uma situação inesperada põe em risco a vida de Lois Lane, uma colega de trabalho, ele é obrigado a se revelar para o público, ficando conhecido popularmente como Superman. Descontente com o surgimento de um super-herói na cidade, Lex Luthor, um gênio do mal, o obriga a se desdobrar para evitar a morte de milhões de pessoas.</info>
</item>

<item>
<title>Superman II: A Aventura Continua (1980)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/k01DbPkLX2sO2wL/Super_Man_2.mp4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5oOpi5evcEfw5w9hn09Re1VWvI8.jpg</thumbnail>
<genre>Ficção científica, Ação, Aventura</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5oOpi5evcEfw5w9hn09Re1VWvI8.jpg</fanart>
<info>Três perigosos prisioneiros do extinto planeta Krypton que estavam confinados na Zona Fantasma, se libertam graças à uma explosão. O trio parte então para a Terra, onde passam a ter os mesmos poderes do Superman, mas o objetivo deles é dominar o planeta.</info>
</item>

<item>
<title>Superman III (1983)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/advLDzdwLacOZO/Super_Man_3.mp4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/c4oR6qgZW2s5foGkQi2Dd86KuAS.jpg</thumbnail>
<genre>Ficção científica, Ação, Aventura</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/c4oR6qgZW2s5foGkQi2Dd86KuAS.jpg</fanart>
<info>Superman enfrenta agora um diabólico super computador, programado por um gênio da informática que pretende dominar o mundo.</info>
</item>

<item>
<title>Te Pego Lá Fora (1987)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/03PolDOmJQibODJ/Te_Pego_La_Fora.mp4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vMCyrV3jMHAxcuHTTeXPM1Rw64j.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vMCyrV3jMHAxcuHTTeXPM1Rw64j.jpg</fanart>
<info>Jerry Mitchell está tendo um dia daqueles: Se atrasou para a aula, seu carro estava com o pneu furado e o professor o mandou para a sala do diretor da escola. Só que o pior ainda estava por vir. Quando ele precisa dar uma passada urgente no banheiro, tem o azar de trombar com Buddy Revell, o valentão recém-chegado à escola. Ao se desculpar, Jerry dá um tapinha de leve nas costas do rapaz. Terrível erro! Buddy não suporta ser tocado e desafia o pobre coitado para uma briga às três da tarde, no estacionamento da escola. Em pânico, Jerry pede ajuda a sua irmã mais nova e, juntos, eles precisam pensar em uma maneira de evitar o confronto, já que ele é um covarde de primeira. O tempo passa e as opções de Jerry vão ficando cada vez menores.</info>
</item>

<item>
<title>Uma Noite de Aventuras (1987)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/4WpqJZ2P3xsKXD2/Uma_Noite_de_Aventuras.mp4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zIciAcISdtIucj6FWwBjaqZsDC7.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zIciAcISdtIucj6FWwBjaqZsDC7.jpg</fanart>
<info>Chris aceita passar a noite como babá, após ter seus planos de sair com o namorado frustrados. O que parecia um simples trabalho se torna uma aventura, quando uma amiga pede socorro. Ela decide ajudar, levando as crianças para uma noite muito louca.</info>
</item>


</items>
